[專業撚] 一個專業人士聊天室

如果整一個online聊天室，係可以比一班專業人士 (無錯，好撚得閒同埋鐘意自己打飛機幫人個啲) 膠流，匿名既，work唔work?

即好似Omegle, Liveany 同埋 Wootalk個啲

不過呢個唔係約炮用，但打響旗號去招㩜啲專業人士入黎 (專業人士segment）

扑野都係一個學問，一個專業

雖然一開頭呢啲ideas一定聽落去似啲on9野

但係到細心諗下，其實有機會成功的，因為的確有好多人鐘意打飛機

認真，你有一班佬可以即時講返個日返工個頭發生咩事，

呢個地方可以係另一個即時收風既地方，雖然高登連登都做得到同一樣野，但係即時同埋留言板論壇始終係有個分別的

咁，整個聊天室無得諗??